呃呃氹氹美容雞都咁多人睇,知識型既護膚ig既唔係唔follow嘛

我碌開ig見到呢個page專分享啲美容護膚既小知識，啲排版設計都好靚，個顏色又好吸引，最緊要係佢啲內容唔係9up當秘笈，有曬科學跟據。

一個咁有心機又冇sell人野既page竟然得咁少人follow
唔通啲人正係中意睇啲mk妹扮美容sell美容產品？

再睇落去，原來個page主仲搞左個好有意義既活動！
佢地雖然冇乜人follow，但佢地之前入左1批酒精搓手液(仲印左佢地個page既靚靚logo),用黎做慈善幫有需要既人。每枝搓手液都係由買家自由定價，扣翻成本就會全數捐比慈善機構(仲要好有透明度咁公開曬啲數)
唔係咁樣都唔支持嘛！！！！
我見到佢地咁有心機！我都忍唔住要幫手宣傳下！！！！
即刻follow佢啦！！！！derma_alt

推 少見呢類型

你就是page owner？

支持

推一推
做好事人人都支持

好人一世平安

之前follow個page都係講呢d野

叫咩Earthykiss
信息量太多 搞到無咩點睇
不過d野都幾有用

而且都係黃既

between, 黃既重有 narturalsoap

識個page主

我唔係page主亦都唔識佢，純粹覺得佢幾有心!

可惜P牌推唔到

留